仆街！！j5台改名原來係有陰謀架！！！

因應 J5 將於 2017 年 8 月 15 日易名「無綫財經台」並交由新聞部打理, 惟配音組收到新聞部指示, 所有經該頻道播出之配音節目必須跟從新聞部之譯名指引, 例如港譯一向慣用之地名「伊斯坦堡」則需跟從新聞部使用大陸譯名「伊斯坦布爾」, 但經翡翠台, J2, 明珠台播放之配音節目則不受影響, 導配可決定繼續使用港譯方便觀眾理解節目內容。

食屎啦

罷睇，不過就算唔改都有無人會睇

理撚得佢，都唔睇cctvb

大家唔好中中共計反TVB,成個粵語流行事業就靠TVB獨力支撐,無TVB廣東話邊度有咁大影響力??廣東話就係靠TVB先可以喺東南亞咁大影響力,你反TVB就會中中共奸計!!!!!!!暫時未出現影響力超過TVB嘅電視台之前唔好反TVB!!

用溫水先煮熟你嘅字詞，再煮熟埋你嘅語言

無辦法，只能兩害取其輕罷睇j5，tvb淨係睇唔關政治嘅野

tvb冇政治成份嘅嘢根本冇質素
撐viutv撐奇妙好過啦
而且海外嘅市場同香港嘅獨立分開
海外嘅「華人」睇tvb就仲有佢嘅市場
我地香港洗撚理care佢地咩

又話唔睇關你乜事？

你地把死人口成日話唔睇，但就日日偷睇

睇番HKTV 啦，王政協好野黎呀？

屌你老母

的確無意欲睇cctvb。

同埋j5本身都好多支那外購節目

j5本身就係用嚟服務支那人
割台嚟

仲有人睇tvb都已經好撚出奇了

關我撚事

理撚得佢
遲早atv收場

5號台於強國有落地轉播

cctvb新聞部請咗個支那狗做主管
唔奶共幾時奶

高清翡翠台>J5台>無綫財經台
互動資訊台>互動新聞台

食屎啦咁多台全部垃圾

又睇少一個台

唔睇tvb 好耐, 淨係睇viu tv, 除左3日2夜

淨係睇viu

維珍尼亞變做 fuck 吉你呀